[ 真係趕住去死 ] 贏國執法隊入村搶棺硬燒屍 老人自殺趕入土為安

全國各地近日掀起「搶人材」大戰，江西卻驚現「搶棺材」大戰！當地政府為推出「綠色殯葬」改革運動，派出執法隊開入部仍然保留着為在世老人「60歲做棺保長壽」習俗的農村，強行將棺材抬走，或用挖泥機將棺材搗成碎木；更離譜的是，有官員掘墳起棺，把村民家屬遺體火化，引發官民衝突。

當局出動挖泥機，將棺材砸成碎木。

棺材堆積如山，準備銷毀。

內地早已明令禁止土葬，但仍有不少農村保留此習俗，當地官員一般隻眼開隻眼閉。然而，今年夏天，江西吉安、宜春等地卻雷厲風行推動火葬，多處地方更不時出現「搶棺砸棺」的現象。政府的執法隊進村入戶，強行將村民的棺材抬走，成百上千副棺木，密密麻麻地在空地上堆積如山，挖泥機一錘一錘搗毀，一口口的棺材瞬間化為碎木。

據悉，江西一些農村的老人會在自己60多歲尚健康的時候把棺材做好，因為他們相信：越早準備自己的「壽材」，他的壽命就會越長。因此，當執法隊入村搶棺時，這些老人均措手不及。很多老人眼睜睜看着陪伴自己多年的棺材成為一堆廢木，憂愁憤怒無處訴說，有的老人默默流下眼淚，更多的老人則是大聲痛哭。還有老人看着棺材被拖走，他們跳進棺材，要與棺材一起走，任人勸說，怎麼都不肯爬起來，最後執法隊強行把老人拖出來。

最可悲的是，有些老人在執法隊到來前，悲憤自殺，盼自己能隨棺木入土為安。然而，這場搶棺材運動，不僅活人的棺材要搶，連死人的棺材也不放過。今年6月，有媒體報道稱，在江西弋陽，有老人已經下葬了，當地官員強行將墓掘開，把棺材撬出來，將屍體抬出火化，當地政府還對此提出表揚，稱成功處置一起違規土葬，「整個處置過程進展順利，家屬情緒平穩」。
另外，江西吉安有死去的老人，還未來得及安葬，家屬親人在哭喪時，幾名執法人強行闖入，打開棺材蓋，將屍體拖出來抬走，留下一旁穿麻戴孝的親人們哭天搶地，已入殮的棺材同樣要銷毀。
據悉，江西正在各地推進一場名為綠色殯改的運動，並規定要在2018年9月1日實現喪葬100%火葬，村民主動上繳家中棺木，主動有獎，逾期要罰。即有官員家中的老人也希望土葬，但外於搶棺材、推喪葬改革已成為一項政治任務，甚至是一項政績，也要落實執法，結果令當地官民關係長期處於緊張。

地獄鬼國

上面紅字話挖條屍出黎燒燒屍既片，極噁心慎入

做乜放煙花 痴撚線

鬼叫支那人幾千年來都唔反抗

生番都不如

籃屍五毛全家下場

共匪尊重中華文化

土葬阻住幅地發展房地產

中蟈畜生憑乜撚風光大葬？
隻隻都掉落亂葬崗就搞掂啦

強國真係一條龍服務，由岩岩出世就比毒奶粉假疫苗你嘆，死左就拎你條屍出黎燒

大力支持 等班撐共產黨既人自食其果

真正做鬼都唔靈

毛魔條屍係咪好似話仲喺度

梗係啦，唔通大陸真係同你講環保咩
佢地最環保咪地溝油囉

都係嗰句啦
你們還有黨

中國人就是要管。

香港自稱中國人嘅老野都要支持

共產黨信有鬼咩

好多廢老揀深圳葬嫁

五毛下場

雜種幾時身體力行挖祖墳

没事儿 没事儿

中共班元老不嬲都唔興土葬
因為驚俾人挖出嚟鞭屍
鄧小平都係扔落海餵魚
雜種伯爺都係火化葬喺鄉下

呢個年代仲咁迷信做乜，我老左一定要求人將我火化骨灰散落海

幾時燒老毛？

要求人

好毒

雖然贏國做得太仆街 但農村班蝗真係好撚迷信 唔用強硬手段對付唔黎

這就是支那，這就是賊國

好撚似活著嗰類電影真實版

條屍唔燒可能會污染環境

見啲支那廢老要跳入棺材一齊死
就知共產黨咁做法係有原因

用棺材裝住埋撚咗點污染

毛澤東應該響應

火葬係應該架喎
你估你係有錢佬 有機會要葬風水龍穴呀？

呢d叫環保，地球唔撚只係屬於人類架，你土葬立碑，大自然動物住邊?

難得屎種想負下環保既責任，唔似前幾代日日拎發展中國家做擋箭牌

（曲

佢而家仲環保，唔駛燒連腐化過程都無埋，肯定無排放

有時真係唔知大陸好嬲定好笑
佢啲政策好多理性諗係好事
但啲人權同自由就真係賤過屎

唔放好啲第時點拖出黎鞭

幾時到香港搞搞啲圍村山墳？

笑撚左 燒都唔撚係咁燒啦

簡直就係支那狗既幸福

黨幾關心你地班奴隸

"死"都要問過黨

掘返條屍出黎燒

算唔算破除迷信?

土法火葬

冇返咁上下溫度唔會變骨灰咖喎

咁撚多地都唔準土葬,淨係留畀党起樓起橋